乜撚野叫八號信號？

因為而家已經唔再掛風球